【貨櫃性奴】受害人獲救片曝光 鐵鏈鎖頸禁錮強姦兩月

美國南卡羅萊納州女子去年被禁錮貨櫃案，30歲女受害人布朗（Kala Brown）遭禁錮兩個月期間，被當成性奴般多次遭兇徒強姦。當局周五應傳媒要求公開辦案資料，受害人獲救時的片段亦首度曝光。

第七巡迴法庭辦公室公開的片段顯示，持槍警員打開貨櫃後發現布朗，當時她身穿長衫長褲及拖鞋，坐在一張床墊上，她被人用鐵鏈鎖頸囚禁在貨櫃內兩個月，行動受到限制。她今年2月上電視節目首次公開談及此案，指她被禁錮期間，每天遭兇徒科爾黑普（Todd Kohlhepp）強姦。

從片段可見，布朗當時頸部被鎖著鐵鏈，鐵鏈則繫在牆上，警員於是找來鉗子替她解鎖，並詢問布朗與她一起失蹤的男友卡弗（Charlie Carver）在哪裡。布朗回答：「科爾黑普向他（卡弗）胸口開了三槍，用藍色防水布把他包住，並把他放在拖拉機上，之後我被關在這裡。我再沒有見到卡弗，科爾黑普說卡弗死了並把他埋葬，埋葬處還有幾具屍體。」

布朗與男友卡弗去年8月底失蹤，她說失蹤前與卡弗應徵一份清潔工作。而布朗獲救後翌天，警方找到卡弗的屍體。

當局上周五亦有公開科爾黑普去年11月認罪時的片段，他承認於2003年在一間電單車店殺死4人，「我在30秒之內清場」。警方之後發現他牽涉更多案件，並陸續在他的物業內找到多名遇害者遺體。

科爾黑普被捕後承認殺害至少7人，上月底同意認罪協議，他將服刑7個終身監禁刑期、不得假釋，以換取免除死刑，他亦同意不會上訴。

[

張圖係咪假 點解個女人會著住衫

案件重演？

咁都得

第七巡迴法庭辦公室公開的片段顯示，持槍警員打開貨櫃後發現布朗，當時她身穿長衫長褲及拖鞋，坐在一張床墊上

驗眼啦柒頭

當時她身穿長衫長褲及拖鞋

由第一件開始剝，可能happy 好多

終身監禁咪終身監禁 點樣7個法 佢有7條命咩

原意係要強調案情既嚴重性，同就算佢坐監個時行為點良好法 都要良好到可以抵銷七次既終身監禁先可以出返黎，當然亦有好多州份既終身監禁係無假釋